\section{Soll-Konzept} 
\label{sec:sollkonzept}
\input{Chapters/analyse/sollkonzept/sollkonzept}
% \begin{tabular}{|l|p{8cm}|}
% 	\textbf{Anwendungsfall} & Sicht ändern \\
% 	\textbf{Ziel} & Der Benutzer möchte weitere Klassen in eine Sicht aufnehmen
% 	oder Klassen aus der Sicht entfernen.
% 	\\
% 	\textbf{Vorbedingung} & Keine \\
% 	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & . \\
% 	\textbf{Nachbedingung Fehlschlag} & Keine.
% 	\\
% 	\textbf{Akteur} & Benutzer, Server \\
% 	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
% 							  \item Die Sichten werden aus der Datenbank ausgelesen.
% 							  \item Die Daten der Sichten werden an den Client gesendet.
% 							  \item Die Sichten werden auf dem Bildschirm angezeigt.
% 							\end{enumerate}
% 							\\
% \end{tabular}
% \subsubsection{Server}
% 
% \begin{center}
% 	\begin{figure}[h]
% 			\includegraphics[scale=0.5]{bilder/serverUseCases.jpg}
% 		\caption{Anwendungsfälle des Servers}
% 		\label{img:usecasesClient}
% 	\end{figure}
% \end{center}
% 
% \begin{tabular}{|l|l|}
% 	\hline \\
% 	\textbf{Anwendungsfall} & Informationspaket zu zip-Datei packen \\
% 	\textbf{Ziel} & Alle Daten in einem Informationspaket werden \\
% 		& verpacketiert.\\
% 	\textbf{Vorbedingung} & Keine \\
% 	\textbf{Vorbedingung} & Alle Daten zu einem Informationspaket \\
% 	& wurden eingegeben. \\
% 	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Im Store-Verzeichnis des
% 	Servers befindet sich die korrekt \\
% 	& verpackte zip-Datei.\\
% 	\textbf{Nachbedingung Fehlschlag} & Eine Fehlermeldung wird an den Client
% 	gesendet.
% 	\\
% 	\textbf{Akteur} & Benutzer \\
% 	\textbf{Beschreibung} &
% 		1. Die digitalen Objekte im temporären Verzeichnis des\\
% 		&  Informationspakets werden in eine zip-Datei verpackt. \\
% 		& 2. Die zip-Datei wird in das Store-Verzeichnis des Servers \\
% 		& verschoben.\\
% 		& 3. Das temporäre Verzeichnis des Informationspakets wird \\
% 		& entfernt.\\
% 	\textbf{Sonderfall 2a} & Auf dem Server ist \NOT genügend Speicherplatz für
% 	das \\
% 	& Anlegen der zip-Datei vorhanden. \\
% 
% 	& An den Client wird eine entsprechende Fehlermeldung gesendet. \\
% 	\textbf{Sonderfall 2b} & Auf dem Verzeichnis gibt es keine
% 	Schreibrechte. \\
% 
% 	& An den Client wird eine entsprechende Fehlermeldung gesendet. \\
% 	\hline
% \end{tabular}
% 
% \subsubsection{Mediator}
% \begin{center}
% 	\begin{figure}[h]
% 		
% 			\includegraphics[scale=0.5]{/graphics/mediatorUseCases.jpg}
% 		\caption{Anwendungsfälle des Mediators}
% 		\label{img:usecasesMediator}
% 	\end{figure}
% \end{center}